有無人細個玩過一隻叫so win/show win嘅遊戲?

呢隻遊戲嘅玩法同零零七，入子彈差唔多，係我小學嗰陣玩嘅遊戲。

人數：2-10(其實再多都得)

玩法：按自己儲嘅氣(拍手次數)出招打低其 他玩家。

起始設置：遊戲採取回合制，開始時所有玩家手拖手圍圈，然後一齊拍四下手(儲四格氣)並立即開始第一回合。

回合行動：所有生存玩家必需同時喊出並做出指令，指令包括儲氣，出招，回避，及後立即進行清算(確認回避是否成功及生存玩家人數)，清算後生存玩家再手拖手並開始下一回合直至只有一位玩家生存成為勝利者或因為小息時間完結而遊戲中止。

所有玩家都只有一滴血，中一招就要退出遊戲。

遊戲指令：
儲氣：以拍一下手表示儲一格氣，每回合只能拍一下手，儲氣無上限，但出招需消費一格氣。
回避：舉起兩隻拇指並同時指向上/下/左/右/後其中一個方向，同時喊出上/下/左/右/後避，以回避特定招式。
出招：做出招式動作並喊出招式名，招式分為單體和範圍技，如單體技必需指定某位玩家。

利申：我當年係基華小學嘅，讀基華或唔係基華但玩過呢個遊戲嘅巴打可以揮下手

冇

陣間再打個招式表出嚟

招式表：(可能有錯)
氣 招名 攻擊方向
1 拳
1 上拳 上
1 下拳 下
1 左拳 左
1 右拳 右
1 後拳 後
2 飛拳 上後
2 勾拳 下後
2 左勾拳 左後
2 右勾拳 右後
2 掃腳(範) 下
3 雷拳* 上下
3 雷網* N/A
3 鐵勾拳 上下後
4 渦拳(範) 上左右後
5 無敵超音波 左右下後
7 so win 上左右下後

所有攻擊如沒有回避的話都視作擊中，回避方向與招式攻擊方向相同則視作擊中。

因為so win無得避，所以遊戲叫so win(好似係)

ps. 兩名玩家互相攻擊時，招式耗氣量大者勝，相同則扺消。多人遊戲時，玩家可以把指定A玩家的攻擊用作扺消B玩家指定自己的攻擊，此情況下玩家可能使用耗氣量大的招式扺消耗氣量小的招式，多出的氣量則被浪費。範圍及單體技也只能作一次扺消用途，被兩名玩家攻擊則無法扺消，範圍技不能同時作攻擊和扺消扺消。

*雷網為防守招式，一旦使出則無視任何攻擊且效果長期持續，惟雷拳能破，裝備雷網者無法回避或扺消雷拳。

推